% Chuleta.tex
% Archivo principal de la Chuleta de Referencia de Pingüino
% basada en la Hoja de Refrencia V-1.0 de Pingüino
%
\documentclass[foldmark,10pt,letterpaper,notumble]{leaflet}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish,activeacute]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[scaled=.93]{libertine}
\usepackage{listings}

\usepackage{xcolor}
\definecolor{morado-claro}{rgb}{0.8,0.8,1}
\definecolor{SakuraTrunk}{HTML}{170301}
\definecolor{Grr-ey}{HTML}{333333}
\definecolor{iPodMini}{HTML}{D1D1D1}

\usepackage[colorlinks=true, urlcolor=blue]{hyperref}
\hypersetup{
    pdftitle={Chuleta Pingüino},    % title
    pdfauthor={Nelo R. Tovar},     % author
    pdfsubject={Hoja de Referencia de Pingüino},   % subject of the document
    pdfkeywords={pingüino} {pingüinove} {hardware libre}, % list of keywords
    colorlinks=true,       % false: boxed links; true: colored links
    linkcolor=red,          % color of internal links
    citecolor=green,        % color of links to bibliography
    filecolor=magenta,      % color of file links
    urlcolor=blue           % color of external links
}

\usepackage{graphicx}
\newcommand\Pinguino{\href{http.//www.pinguino.org.ve}{Pingüino}}

\title{Chuleta de Pingüino}
\author{Nelo R. Tovar}
\date{\raisebox{-.2ex}{\includegraphics[scale=0.25]{logo_pinguino.png}}
\url{http://www.pinguino.org.ve}\\
@pinguinove en
\href{http://identi.ca/pinguinove}{Identi.ca} y
\href{http://www.twitter.com/pinguinove}{Twitter}}

\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}{\large\bfseries\sffamily}{}{0pt}{}[\vskip-1.2em\textcolor{Grr-ey}{\rule{.98\textwidth}{2pt}\hfill\rule{2pt}{2pt}}]
\titlespacing*{\section}{0pt}{0.5em}{-0.5ex}
\titlespacing*{\subsection}{0pt}{0em}{-0.9em}


\begin{document}
\raggedright
\begin{center}
\makeatletter
{\bfseries\sffamily\LARGE\@title\par}
\vskip1.5em
{\large\@author\par}
\vskip1em
{\large\@date\par}
\makeatother

\textcolor{SakuraTrunk}{\rule{\paperwidth}{5pt}\vspace*{-\baselineskip}}
\textcolor{iPodMini}{\rule{\paperwidth}{2pt}}
\end{center}

\lstset{language=C, basicstyle=\footnotesize, keywordstyle=\color{red} }

\input{Ref_Rapida.tex}
\input{Librerias.tex}
\input{Tipos.tex}
\input{Funciones.tex}
\input{Librerias_Pinguino.tex}
\input{Protoboard.tex}
\input{Contacto.tex}

\end{document}

% Chuleta.tex
% Archivo principal de la Chuleta de Referencia de Pingüino
% basada en la Hoja de Refrencia V-1.0 de Pingüino
%
% Autor: Nelo R. Tovar (tovar.nelo en gmail, @nelo en identi.ca)
% 
% Distribuido bajo licencia CC V-3.0 BY-NC-SA
% Cambios:
%   Fecha       Autor           Descripción
% 22-10-2011    Nelo R. Tovar   Liberar Versión 1.0
%
